拉到一個人都無

開始見效，今晚竟然無tear gas

你ON9? 成班自己友係度點放?

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

拉到一個人都無
好想知監獄有幾多位

唔夠咪起多幾個，你估做唔出？

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣